其實twice d人係咪啞架

成班9個人都可以咁靜唔出聲

識唱歌咪得

佢地撚識唱歌咩

所以都唔明個時點撚解要西走somi
佢入到twice一個頂晒九個綜藝

somi
勝負欲又強，又中意痴住d紅既
反感到仆街喎
jyp有眼光西走佢呀，有佢係到twice應該2年內解散

綜咩藝呀 somi D性格真係麻麻地 好有侵略性 唔係太令人有好感

個樣又俗
拉低哂成隊既顏值

識唱歌咪得囉

somi都唔係唱得好

世正高質好多101居然輸俾佢

唱到好似泰文

清唱好難聽

佢地都唔係歌手唔好對佢地唱歌有要求啦
不過我都唔知應該叫佢地做咩

冇人入黎講"紅咪得囉"既

駁唔到

應該掉返轉睇，係唔係d人根本唔需要所謂嘅「綜藝感」

靚女清純可愛咪得
上面講somi 都唔靚唔可愛
仲有啲似泰國變性人

放送型idol

見到你班anti成日圍住個唔鍾意既團轉就好想笑
不如試下搵下其他野做

第一句已經頂唔順 真心成班冇個識唱歌同係k房入面比較唱得好啲嘅人冇分別 一啲都冇歌手感覺

下 你日日mon住我地講過乜?

twice 狗改不了吃屎

唉

連登定律
越反越紅

佢地9個一向都係花瓶

其實無話輸唔輸嘅 都入到ioi咪得
不過反而覺得center個位somi啱啲
不過話性格侵略性我就覺得係太細個，未識係鏡頭面前退讓咁多
個樣俗可能係因為明明輪廓好深，但係造型師化好濃
其實somi都幾好

我們是好朋友，對吧?

俾韓國人話似幼稚園合唱

一齊愛上ioi

識跳艷舞，識叫床就得架啦

記得當時世正比人屌假 真係難做人

似 sana把聲更似

Somi又識英文，打入外國市場無難度啦，可以開多個市場。好似少女時代都有Tiffany, jessica都識英文，喺美國、香港、新咖波、馬來。。。開show都容易d同有親切感d啦。

(少女時代my boys 入到美國市場)

唔通twice可以靠鄧大對眼扮cute cute對住鬼佬唱歌都入到美國市場？

我諗jyp唔會再咁on9想入鬼佬市場喇
剩係日本佢地都fat fat啦

上面果首好難聽
有冇人頂得順聽曬成首

My boys

世正真心好女仔o黎 成長經歷令到佢個人比較圓滑姐

竟然拎少時做例子
咩皮可以去到少時個程度先
就算有人係英文擔當，唔代表打得入歐美巿場
外國唔聽kpop既聽到twice啲歌都笑到噴出黎啦
佢地都carry唔到外國中意既曲風

世正唔好比gugudan拖累啦 講真 洗鬼出咁多人 又唔係靚

終於有人相同諗法

你理解力有問題 講緊somi 同少時呀

佢地歌唱能力有待改善

點解咁都講得出

收皮啦，人地紅得起你吹呀

曲風可以改
唔通用knock knock, signal呢d歌咩
打入外國兒童節目市場就得

有咩成長經歷

個人鍾意佢哋個樣多過啲歌
其實佢哋啲歌又唔難唱又唔難跳
唱到咁就咁紅真係好難令人服
反而大把團跳唱都掂過佢哋多多聲都唔紅

點解要打入外國市場(假設外國=西方)
本身風格就係清純呃毒毒fans
鬼佬根本唔會明咩叫清純 又點會係target audience?

吹牙，就算跛既都係大韓民國第一女團

唔明點解twice會有女fans
D女人唔係好憎d扮哂可愛清純既八婆既咩

利申 超憎twice

Try to let you know~

knock knock

而家睇idol school 果個Natty都係，同somi一樣

Sana

其實講得好聽啲咪叫偶像 唔好聽咪叫花樽

因為佢地夠真唔做作唔扮野 睇佢既片就知 所以多女仔鍾意

聽條女講話twice好可愛成員之間感情好所以中意
明明唱歌難聽到屎咁 但係個on9妹用咗成800幾蚊買twice啲日本碟
仲未計佢之前買落個啲

姐係賣萌唔係話唔得 但係d歌可唔可以唱好d先出黎 咁樣紅得幾耐
跳兩下TT 唱歌就唔夠氣wtf
利申 好憎Twice

巴打係咪都鍾意韓團 咁你應該明白各人有唔同喜好 無話好定壞既 正如d人話kpop 係垃圾一樣 但係kpop 咪一樣有人鍾意

條女推薦會睇下咁 twice樣大部分ok但唱歌真係不了
Rv唱幾好樣超得跳舞都幾勁
佢多數係屋企都係播rv歌 rv碟出就會買一隻咁
但係twice次次都每個版買一隻或以上 番到嚟又唔撚係播嚟聽都唔知做咩
依家個書架就嚟俾佢啲twice野霸撚哂啲位

我同你對rv 既睇法唔一樣 不過我評論啦
Btw 你條女做緊既係粉絲會做既野 無咩特別 其實你想表達咩

大山婆已經拉低哂

想表達下twice啲fans有幾癲
同埋即使係女都可以瘋狂鐘意twice
我唔係特別留意新團只係出名啲會知
見你問我咪回下我有睇rv 真心聽歌kpop不了

D男團fans 咪仲癲

男團當然但係twice應該係男團級嘅女團 日專賣斷市真係癲

巴打岩岩放監 人地瘦左靚左好多啦

賣斷市？ 呢個我都唔知 係日本算高銷量嗎

我只係知信和某個版本炒到500幾以上一隻 同埋係日本都無貨
岩岩同你搵咗賣咗21萬隻

唔該巴打 係咪同日本d女團差不多？
Btw 證明佢地的確有自己既吸引力既

其實once唔洗澄清架喎
佢地係點大家有眼睇
鐘意既繼續會鐘意
唔鐘意既都會keep住唔鐘意
利申：唔鐘意

我諗以韓團應該好勁 日本人咁排外 同韓國關係又差
搵咗都係今年出過日專嘅big bang 嚟對比
big bang首週10.3萬 2017上半年為至賣咗大約13萬隻
Twice首週13萬幾 未夠一個月（應該）21萬
勿噴只係搬運工

唔憎twice，會留意同聽佢地d歌
但講真果句,佢地d歌聽多幾下就好易厭...
同埋真係無一個係穩定好聽既vocal

同埋momo把聲好難聽

我試過係twice fans面前話twice on9
佢地即刻惱羞 笑撚死我
仲有試過上堂 有個啊sir 咁岩見到有個同學用個手機套係twice 個momo 之後用左成日抽佢水
利申：我都係好吾中意twice

垃圾kpop fans都係on9

吾你老母

6永又衝出黎護主
Somi都攻擊想得罪埋ioi fans

條撚頭成日改名

一早block左佢方便認人
成個kpop版最招黑係佢
Twice真係多得佢唔少

勒勒勒勒勒my袋
不過講真睇得唔聽得

牙你老母

歌好聽 人幾靚
唱功唔掂 但人照紅 就係咁
對呢團無感

打5p字唔好學人上連登啦

你又要黎搞笑？

隨便你點講啦 同啲EQ低既人真係難溝通

Twins咪又係咁 咁多年唱歌都係咁屎 但係開演唱會依然爆場

hi 6永

natty有跳舞實力
somi係綜藝上超強
有侵略性?
你係講有野心呀?
我覺得選秀節目有野心先好

佢地果陣只係太細個先未入到twice啫
過多一兩年
sixteen剩低果D組女團應該都幾爆

無揀somi入twice係jyp一大敗筆

分別唔大，都係嗰八個

sixteen剩低果D都差唔多走曬啦
不過聽人講有D新練習生都幾高汁

有冇片想睇下

其實somi 入都無乜分別
佢唱歌都係一般般

Somi綜藝、跳舞、外貌、英文都得！
男人婆、thomas、彩英我真係唔識欣賞

+子瑜

呢條友真心招黑
講野鳩下鳩下 成日轉名但唔駛㩒起底都知道係佢
我諗連登班once都好想佢收嗲

可能日本追女團既人勁d 當係追akb咁追